隻中電真係望住佢大睇住佢壞 好失望

高位跌左14%

點搞。。
仲揸唔揸得過